鼎爺呢段教人炒飯嘅片有好多人屌

啲人大多都屌佢落得太多油去炒碟飯，大家點睇？

炒果一碟飯洗撚咁多油咩

3:39都唔係好多油姐？

出街食炒飯都係咁多油 你睇唔到咋

傻啦，出街食個啲仲多油啦
個個睇片扮食神
痴痴地

方太都係落咁多
傳統老派係落多油
鐵鑊既話唔夠油落飯會點？
人地係做廚動爐渣獲鏟搵食
唔同屋企

咪就係
唔係點會成日話想瘦唔好出街食姐

屌個啲唔識煮野姐 不嬲都係落咁撚多油架喇 為屌而屌

呢句真

想健康咪撚食炒飯囉 唔落多油邊好食

飯會吸油
唔落油炒炒飯焦

屌既人應該都未炒過飯

我覺得算係咁 佢飯多
又有生蛋

其實外國人煮野食咪一樣落咁多油
GORDON RAMSAY, MACRO PIEERE WHITE
佢地都成日比人笑落得多油la

好正。。好想食

炒飯唔多油食條毛咩

炒出黎好靚喎
幾想食

佢係識煮既, 但真係睇親佢一集起碼有5-6次提佢老豆
真係心諗你幾多歲呀阿伯
仲日撚日我伯爺我伯爺點點點煩唔煩

會屌人用咁多油
佢一定冇煮過飯

其實佢炒果兜飯好大兜
油鹽糖都合理

比你參考姐
自己煮咪落少d囉
咁都要屌

WFC

用蛋撈飯再炒同煎咗隻蛋先落飯有乜唔同

屋企炒開後者

未試過煎蛋炒飯

你落完蛋先落飯炒完出嚟咪蛋還蛋飯還飯

王剛先勁 但好好睇

好過佢成日用啲方法都搬佢伯爺出嚟

關你撚事啊 死返鄉下耕田啦

廚房佬不嬲都多油炒架啦
自己唔鍾意咪落少D
不過炒唔到人地咁就咪嘈

蛋撈飯炒出黎好食d 因為咁先mix到d蛋同飯係埋一齊 出街食好少咁同你撈 因為太煩蛋常都係 佢收呢個價錢做呢d步驟都合理

蛋還蛋係你廢

以前may姐落咁多雞汁又唔屌 ？

我炒開係先落飯，後落蛋漿，同佢果種唔同

+1

啲人用鍵盤炒

仲有條片係佢私房菜黃金炒飯
下面啲友屌鳩佢唔識煮
話炒飯唔可以用強汁撈飯會冇鑊氣
我未食過唔清楚有冇鑊氣
但係見佢教煮野食有紋有路咁
點都唔似係冇料掛

佢算唔算吹大左？
王剛d片好睇好多

呢條友根本教人開鋪

呢條友之前睇佢煮意粉煮到九唔搭八 淨係識叫人去佳寶買料，真係想食死人咩
睇bob叔或者職人吹水好過

上電視影出黎要有啲油光先靚

利申9up

唔夠油炒唔起...
炒到D飯跳跳下...好有成功感

鼎爺識好多廣東菜又有功架
王剛就...佢既好睇就係不停咁寬油同走油
同埋個爐都唔同level啦
唔知係咪川菜本身變化唔多
用料做法黎黎去去都係嗰啲
要學我寧願學鼎爺既廣東菜

真係攞黎講，成日去街寶買餸
羊腩都係街寶買，又話幾靚仔又盛
牛扒就去惠康買，邊食得人架惠康個d
淨係去邊至買料都知呢條友無要求到極
利申，買過惠康d牛扒一次，亦都成日煎牛扒食，惠康個d係垃撚圾都不如

人講你又講
執人口水尾咁撚叻

Bob叔中菜有啲step其實都錯錯地
有睇王剛就知
不過業餘算係咁
業餘又真係有研究既我會推介馬田

腩飯

係，漏左馬田，雖然講嘢有少少毒，但係睇得出佢真係認真煮嘢食，次次都會研究下點樣可以煮得最好

碟飯喺鼎會館食過，一啲味都無，懷疑師傅無落鹽

唔落咁多油邊度好食

唔係想屌你
但係煮野食邊到有分錯唔錯
正宗唔正宗就有

鐵鑊，d飯仲要有蛋汁，你唔多油既話，d飯一落鑊立即痴晒底

咪係

蛋同飯都係好吸油 特別係佢撈埋炒
話太多油個d可以自己試下炒就知

炒蛋唔落多d油
下場只有一個

A TOUCH OF OLIVER OIL

多數屌人多油同埋話人唔正宗個D都唔識煮野食既7頭黎
屌鳩人做法油多屋企煮無可能咁多油 咁你咪落少D油囉 唔識變通??
同埋屌鳩人唔正宗 咁咩叫正宗? 廚師煮野食因食客口味變通架嘛屌
你中意食炒牛河有牛屎味既 你落牛屎去炒都得架

佢話炒到粒粒飯都金黃色，但係我見到仲有啲白色無蛋包住

鼎爺嗰啲真係粒粒黃金。

你以為炒飯好撚健康？

出街食個啲肯定仲多，
一陣痴鑊仲麻煩，倒不如落多啲好過

其實個方法冇錯，只係屋企煮為健康通常唔落咁多，街邊食要有鑊氣一定係咁多油

但係煮野食點都有個譜
發酵醬料要炒炒先會香
蔥要炒嘅地方其實得蔥白
洋蔥要用炒會出甜味之類
全部有科學根據
呢啲位王剛甚至馬田都有做到
我覺得呢啲已經唔係正唔正宗嘅問題

炒飯唔落油學咩人炒呀

所以我咪話bob叔業餘算係咁

王剛雖然係大陸人，但真係好撚堅，同埋佢四川人走嚟廣州學師

通常買牛排要去邊度買

前者先做到金包銀，你後者飯同蛋會分開

就蛋炒飯黎講，我覺得頂爺好d，王剛分開炒冇咁多蛋味

發覺YouTube 有班losers乜鳩都屌一餐，垃圾蝗又有，香港人又有

唔想咁油食撈飯

前一秒: just a little bit more olive oil
下一秒:

正常 有蛋 蛋好食油
落好多油先好味

其實係蛋黃問題

蛋黃吸水
蛋白泄水

Just a touch

佢老豆係 同時係佢嘅老豆同師傅囉好冇
有咩問題？

呀痰落架喎

起碼就腳既話一田 aeon都夠食
想食好少少咪去city super囉

話多油先唔會焦個d，係咪未炒過飯，人講多油岩就跟風？
只要飯夠乾身，鑊夠熱，係唔會痴底燒焦

落咁多蛋黃，唔落返咁多油邊炒到

其實中西餐咪一樣多油，西餐落得多牛油忌廉，中餐又落得生油菜油，唔落多油邊好食，所以點解要係屋企食先食得健康。出面餐廳中餐用油滑鍋再加油，西餐又多橄欖油牛油落餸到，比起係屋企落一茶匙油真係差好遠

其實呢宜家Maria呢就加入TVB黎講呢
我覺得有得玩架 喂 唔係我呢個Maria喎
係食平D起朵果個Maria呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗TVB堆阿姐都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿Maria為左收取收視
我相信佢會搵阿六號 開一部新一輯既
”3D肉蒲團之食平D“黎到對撼阿爺廚房ge
而鼎爺睇到當然唔順眼喇 佢一定會搵阿楊思琦黎到開一輯新既”阿爺廚房之中出即飛“黎到對撼ge
到時阿鼎爺仲會應該係留長返髮黎到擔綱演出
我諗大家觀眾呢到時一定係大飽眼福ge 你同唔同意呀?

炒野有冇鑊氣關撈飯咩事

炒得佢熱，炒得佢香就有鑊氣架啦

馬田真係好業餘，不過有娛樂性同剪接ok

今時今日仲睇tvb學煮餸唔on9 d

香港人鐘意扮專家嘅特性又走晒出黎

上面所講個d有科學根據，基本係煮野食要知，好撚基本既野黎，洗撚咩科學根據咩
慢煮幾多度，幾多分鐘，或者塊扒幾厚要焗幾耐個d就真係要科學根據，要點先煮到塊扒幾成熟咁，係有得分對錯

大把師傅唔撈都做到金包銀

呢條友唔識野嫁
咩撚都佳寶買
教人整蝦膠果次都知佢流到爆
撻都唔撻下點起膠
整出黎散晒既
教人火鍋仲好笑
雪藏雞翼用黎打邊爐
咁同飛水有咩分別
成個鍋污鳩糟晒

屌啦 佢而家果個都唔撚係阿爺廚房

係big逼娼奴廣告雜誌

人地牛油成塊落添啦

咁多蛋黃，仲要學你話熱鑊，唔夠油即痴，然後炒到個飯污漕曬

都係炒住d飯，之後落蛋，唔會煎左蛋先

仲有一隻落蛋先再落飯，叫陰陽蛋，蛋包到飯之餘，仲要有蛋花既

thx

係
味味餸都炸咁制

香港啲粵菜師傅其實冇咁重手，可能佢川菜底或者大陸係用開咁重手

真
味味多油
重要川菜多

就係咁撚基本嘅嘢都冇做到/做錯
已經唔關正唔正宗事
Btw你講嗰啲好似唔係叫科學根據

條友成日幫啲支那蝗

四川仔係咁

炒個飯都要出雪花神劍

洗𠹌比咁多油
炒個飯好似d復康中心阿伯咁
慢動作
比人吹奏到真係勁咁

基本上
中菜炒任何野都落好撚多油

大家D化學野味精食得耐即可練成腎者之石

班人多數唔識煮飯
我以前都係咁以為煮野食使咩落咁多油
宜家大個左要自己煮飯就知
不論中餐西餐都係落好撚多油
你唔落咁多油去煮一定冇咁好食

Allahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbarAllahu akbar BOOM

我唔係回教徒

杜汶澤話齋，睇電視落咁少油同鹽係因為要做樣俾你睇
你睇電視唔知咩味，其實根本咁少鹽就唔夠味
落唔夠油又炒得冇咁靚

佢呢個量先正常
落咁多野落鑊炒，少油既話點炒？

未見過王剛整粵菜

佢所有菜式都係 '寬油' 同全部用辣去調味

اَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَراَللّٰهُ أَكْبَر

根本中菜就係要落咁多油,成班撚樣都唔識

d飯有蛋黃色 不好好難炒 都用多油d

講就狠

Marco Pierre 話落少少 OLIVER OIL,但就成枝倒

D飯索哂D油
最尾落鹽果下
鹹撚到仆街

我覺得 先落飯 後落蛋好難炒
落蛋後好似唔夠熱咁 又濕炒唔起

但先落蛋炒碎左再落飯就做到粒粒分明

你想炒佢個隻就落飯之前撈埋飯同蛋黃先拎去炒

認真 我有炒過飯

我自己食想健康

小油好難炒得靚

可能我廢

認同 呢條友本身我都有睇 但係自從知道條友好小家就冇睇
如果有留意開職人吹水同佢就知 條友出片同社群推舊片都係咁jer住職人吹水
人地整乜佢又推返類似既舊片 有人留言屌佢呢樣野就刪留言
學煮野睇佢真係得啖笑 同埋佢整野真係唔多衛生

想唔多油炒飯用易潔獲啦
基本上用鐵獲炒飯唔黐底要落咁上下油..

中菜一向多油， 你去酒樓食飯，道道肉差不多都會走油再煮. 基本上都係炸肉，再炒番個味出黎.

王剛都係中菜做法，我睇佢好多集學佢煮四川菜， 佢搞洗肉，醃肉有講點解要落呢樣個樣，我覺得好好. 至於佢多油，就好正常.

屋企用開de buyer炒鑊， 都係不停要用油潤住佢， 先可以煮野少油而唔會痴底， 不過有時太少油，反而鑊氣唔太夠.

至於坊間唔痴底又叫你唔洗落油既鑊， 都係有好多科學物食物，小心食出事.

雪花神劍

王剛堅正

咁健康就番去食raw food啦
不嬲岀面一餐炒飯碟頭飯 = 成餐m記(薯條加包加埋汽水） 既卡路里

勁係勁 但一般人喺屋企點學佢咁整

好得意

其實佢啲野真係好傳統，依家啲人未必識

淨係個爐就冇得學啦，佢要熱一熱D油幾廿秒嘅事，點比？

出街食飯
話炒果d都係全撚部都走油炸到熟先兜兩兜架啦
真係慢慢炒到熟咩
咁就叫多油 扮撚哂健康

蘇good油炸飯

唔算多, 有時d茶記/大排檔仲多

講得出蛋撈飯炒果啲一定係唔識煮又唔識食

炒野唔多油 根本唔撚好食 唔夠香
要健康去郊野公園食草啦

我伯yeah

話冇鑊氣果個岩
炒飯最緊要係飯香
就係要啲飯係乾身既情況下去炒先會香口
落蛋汁一齊炒=煮飯
啲飯癡埋一舊 濕濕地 就唔叫炒飯

另一種做法係先炒飯再落蛋汁
但都係一樣 啲飯會即刻濕曬 啲蛋又唔會熟
到你煮到啲蛋熟 啲飯又乾身得滯

另外 話先炒蛋再落飯會蛋還蛋飯還飯既人
係炒既方法錯先會炒到咁
要猛鑊陰油落蛋
係佢未熟曬既情況下加飯爆炒 炒散佢
之後既做法好多種 中意香口可以煎一煎等佢有少少飯焦

以前大學有篇文係講啲大廚最難係炒一碟蛋炒飯
入面有教

職人吹水， 佢個賣點係幾過引，教茶記菜式真係唔多見有幾多個channel有

全部多油重味重落埋味精

西餐用油仲勁，基本上成磚牛油扔落去

全靠佢老豆佢先有得拍煮餸 做人要飲水思源

油多先好食
先夠穫氣

不過食飯分兩派
味道至上同平衡派

生鐵鑊呀大佬 仲要落埋蛋

a little bit of Oliver oil

其實粵菜都係多油 味香
香港人依家越黎越講究健康食譜 要低油低糖就緊係接受唔到
但都唔太應該係咁針住人地手法 老師煮傳統粵菜就係咁 如果佢求其炒個乾身炒飯 咪又係比人屌佢唔識野

老師傅

講正宗既話以前邊有三低一高

細個返pt 的師父落重多

落蛋汁之後炒到d飯散又乾身咁咪夠鑊氣囉

你知道牛角包點整相信冇人會食，重要係反式脂肪自殺恩物

星米油
btw佢教你咁做
你用高價易潔鑊唔落油都炒到
一定要跟十足咁白痴咩

弄巧反拙

咁都叫多油唔係掛

我覺得炒得好好喎
第一 佢嗰度起碼兩個portions
嗰度啲油係偏多太係有原因
第二 個原因就係佢落咗好大量嘅蛋黃
蛋黃入面有好多lecithin
混合脂肪之後一係會乳化 一係會凝固
In that case 佢炒完出黎都唔會油 反而會爽

利申 西廚

大家係咪淨係拉左去炒飯果下，佢係真係算多油，有幾可炒飯之前會拎d飯去炸

唔否認最後個樣真係吸引，好想食，但的確多油

呢個其實唔駛知點整，你就咁揸上手再放返低已經知

有時真係睇到火滾 啲人真係無腦
少油多油又炒唔炒到人地教你個效果呢
好明顯就係睇煮個位既功力
人地只係教你點煮 話俾你聽步驟材料
煮食野就係睇好經驗
依家好多人拎住本食譜當正自己大廚咩都識
有人分享佢食譜外既煮法的話 你就係唔正宗係垃圾

我理解你講咩，但有幾可你叫個炒飯，佢會拎d飯去炸

炒係唔多油，但綜合埋炸果part算油，
雖然佢最後都炒得好乾身

屌你老母嫌油多咪撚食中菜啦食神

佢用鐵鑊緊係多油啦

不論中西 油同調味都係落到你心諗 嘩洗唔洗咁多
先夠

炒飯其實好撚肥

用得生鐵鑊就要咁多油
所以我唔會用

有次茶記廚房開左少少門,望到個師父落油
倒水咁倒

D油係譚玉瑛落既
根本係正常人都會落咁多油 出街食只會更多
D人用易潔鑊唔落油當自己廚神

味精都係倒水咁倒

熟蛋再撈飯=on9, 不如索性煎隻太陽蛋送飯啦

唔係好覺鼎爺煮野勁
大把廚房佬笑9佢
叫做好過正常人咁解

你如果去過大排檔睇佢點落油法 , 你唔會想食個碟野
你飯算好啦 , 炒牛河D油嚇死你阿!

負評錯

班鬼佬話點解可以用到戰機引擎黎煮食

拍廣告出書開私房菜，錢就袋左，你繼續慢慢笑

屋企就未必有，餐廳廚房咁猛火一定唔會冇鑊氣

d人唔抵得佢紅

兩人份量咁多油算正常
炒牛河既話淨係夠炒一碟

出街食都多油啦 咁唔通落雞汁咩

其實屋企無人做過廚唔會知出街d野會落好油

屋企有長老以前做大排檔 佢地煮野都係落好多油

佢地用既生鐵鑊聽講要用油浸定唔知咩野去開鑊

所以就咁炒個飯出黎都好好味

佢揾到錢同笑佢廢個關係喺邊？

上面已經有幾件

咁亦都有廚房佬讚佢有功架

好似啲工程佬咁，人地個套同自己個套一樣，就讚對方有料。 唔同做法呢就屌鳩對方白痴咁。

好多人淨講鐵鑊
鐵鑊有分生鐵熟鐵
用到咁上下既生鐵鑊唔駛好多油都唔會痴底嫁，所以生鐵鑊係愈用愈靚

最好睇係職人吹水
聽佢講野應該做左好多年中廚
好多都係屋企自己整到

另外仲有張媽媽 好有屋企味道

想聽人9up 學整溝女菜 就bob叔
華而不實 揸刀都揸錯既 唔熟唔食
求期得黎又幾好睇既20無限

叫佢睇下王剛先啦

你睇一次先啦
王剛雖然大陸仔
但佢堅有腦
拍煮食片有晒模式
好撚洗腦

加上功力好夠
刀功拋鑊一流

其實炒飯最尾要補水

成套最垃圾一定係譚育英

罪行:
1. 鼎爺次次落鍋炸野煎佢就走到九丈遠,煮野食既人怕俾油彈係正常,都唔洗行到咁遠

2. 次次鼎爺笑下串下佢,佢成個人起哂鋼

3.鼎爺有時講解緊佢又係扮撚哂野自己煮野好勁識好多野咁,俾鼎爺駁一句就仲死撐

同埋啲廢中fans真係好on9

其實佢揸鑊都揸得唔好

樓上係笑緊你地大陸仔啊

鼎爺間鋪應該一個月都賺唔止廚房佬一年人工

唔落油點炒？
食飯焦咩屌
要健康就咪撚食炒飯
同無糖可樂低卡公仔麵一樣咁反智

鬼唔知咩
佢話我地睇大陸仔王剛所以寸我地大陸仔呀嘛
咪叫你睇一次王剛係咪垃圾先啦

唔落多d油個獲一定洗到仆街

鬧個啲應該比較少煮飯
炒飯咁多種
鼎爺個隻係金包銀
你哋有冇睇佢落幾多隻蛋黃，至少五隻，蛋白反而好少
唔落咁多油，滑唔度鑊，啲蛋黃一定黐底

王剛個隻炒完蛋 再炒飯 其實啲油
分開幾次咁落
同埋又臘肉又臘腸
都係差唔多

炒飯就係咁多油 實可以少架
搵隻新既防黐底 落幾滴油都得
但你會覺得唔好食姐

我唔明你做乜講埋晒啲廢話覆我

恭喜你獲得永久封鎖一個

連登盲反大陸是常識吧

炒個下邊忽多
係咪想話佢一開始炸米仔多油
係就仲ON9 講明炸野

唔計D飯 淨係果6隻蛋要用咁多油已經唔算好多
話多油果D 一句 你識條撚整野食咩

炒到啲飯一舊舊都好意思拍片教人

王剛事實上係好過你吹奏個乜鳩職人吹水，炒撚到啲飯一舊舊都貼出黎柒，人地雖然係大陸仔，但係啲技術好過香港教人煮野食班youtuber多多聲

炒飯係可以少油都好食 但好麻煩
多油係傳統做法 人地擺明sell 傳統又屌

而家啲人根本為屌而屌

蛋醃飯又真係on9

真係好正常既炒法黎
佢壓飯壓得唔夠乾你先覺得一舊舊姐
你出去茶記食十個有九個都係咁炒